有無試過逼自己憎一個自己有好感既人

唔知大家有無試過 我就試過，感覺真係勁辛苦。嗰個人都識左一年多，唔熟，但係佢好有魅力 （佢女黎既）自己都對佢好有好感，朋友嗰種，有時候自己都會做D傻野，雖然有好多時候係真係咁啱比佢見到 同時地，佢都對我身邊既某D人好差（佢地又係自己衰既）但係真係好過火，有次真接當眾羞辱佢 （我覺得係）所以對佢好感真係有D下降

佢對我既態度都係好兩極化 一時好關心自己，一時真情無視我。小弟就係D唔鐘意人對自己一冷一熱既人 通常普通人對我咁樣我一定會收佢皮，但我無咁對佢......但一路已來已經受太多傷。嗰時朋友都話算啦，咁樣建立良好關係好辛苦，我自己都覺得啱，諗著佢會對自己好返D啦，但結果係冇嘅，最後灰心冷意地unfollow哂佢既社交媒體咩ig呀嗰啲

呢排因為自己身體問題啦，唔多想理人，但係自己係D好active既人 大聲講野做傻仔已經習慣哂，反而對佢就聲都唔聲，佢都有關心下自己既，不過因為自己身體問題已經好多煩惱，加上以上所講嘅嘢，自己就逼自己唔同佢講野 雖然自己真係唔想理佢 佢呢排就不斷話我咩咩咩，好似話我唔理人嗰啲，有次仲令我勁尷尬 但係自己發覺自己已經唔可以對佢好似以前咁 同時發現自己越來越憎佢，對佢同對其他人既人既態度明顯有分別（樓上話自己好active,當一個active既人特然對一個人既態度180度轉變，係十分明顯...）唔知係咪佢係其他人口中得知原來自已唔係對全部人都咁差，而止係對佢咁，一開始佢都會好強行地關心我 但以家已經無了。點解你唔早D咁呀呀

以家成件事就好似一埸夢咁，好虛幻、好難捉摸